知唔知點解屌就係分化?

我頂你地 知唔知道依家抗爭左幾耐???
9號開始計起係十日炸!!!! 係十日呀你班傻仔!!!
抗左十日就出黎講咩義士係condom 屌和理非點點點???? 用下你個豆腐腦!!!以為十日就搞得掂???十日就救得番D人??? 咁你番屋企發夢啦! 你唔望下人地法國黃背心??? 抗夠幾個月先講野啦!!!!
勇武同和理非兼備係鐵則! 和理非都唔該你地收收皮 無勇武你地晨早食哂彈!
邊個屌自己友邊個就係分化! 唔理你有心無心! 唔該學下忍耐! 抗爭就係要有信心有團結 抗到目的達成為止! 所以唔該槍口一致對外 同埋做好長期抗爭既心理準備 因為無人知幾時完
灰心喪志感抑鬱既 請趁喱兩日未升級之前好好抖下 停止接收訊息先 請你地好好保重同加油!
衝既勇既 祝你地武運亨通! 你地唔係condom! 請你地記住4大訴求入面有兩項係為你地而設!
和理非既 請你地多鼓勵少講是非少打飛機! 你地既說話對勇武同所有人黎講都好重要!
邊個屌人唔該就係佢樓下喪刷 槍口一致對外